聶德權：市民若想出外旅遊 便應檢測讓政府參考數據

公務員事務局局長聶德權表示，如果市民希望出遊，到日本、外地及內地等地方，愈多人參與普及社區檢測計劃就愈好，如果檢測只發現少量隱形患者，將有助特區政府與其他地區的政府商討「旅遊氣泡」，因對方都希望了解香港的疫情狀態，而普及社區檢測計劃就正好給予對方有關數據，令他們安心，而政府安排時亦更容易。

聶德權在一個電台節目中表示，特區政府早前已經與部分地區商討「旅遊氣泡」的安排，包括到內地時，港人是否仍要接受14天隔離等。他承認，即使普及社區檢測計劃多人參與，數據都只是用作參考價值。

心急喇出口術喇
真係有心同外國傾
做乜唔未開始登記檢測就出聲？

你咪唔好放囉

咪唔撚去囉

仲衰過寶藥黨

咩呀？
咪80幾萬人囉

人地肯俾你入先講啦懵撚

唔好放囉
我都唔中意去旅行

不了

咁我去私家做檢測又得唔得先

內地呀
想去日台人地都唔比你去啦

我自己驗完唔撚得? 係要預約俾你插一獲?

外國睬你都傻

應該黎緊好快開番廣東省

之前齊齊變番2019年頭咁

後生衝晒上去飲喜茶食探魚椰子雞

你出到去，人地肯開放比你入先算啦

繼續bin c

陳肇始料500萬人參與全民檢測
發佈時間 2020-08-10 08:32

試來咪又係俾支那人來港

笑撚死
咁係咪要每14日就驗一次

唔想去喎

外國都唔認你啲支那檢測啦

咪on9 後生上去=被捕

唔去了 慳錢 thanks

聯署支持封殺微信同TikTok

收皮啦日日恐嚇香港市民

係唔驗呀吹咩 咪唔好比人出囉 睇下邊個死先

靠你地同人傾?
一陣測左既 要隔離多一個月呀

有健康碼啦可以去日本啦

日本有冇做普及檢測先
點解香港要做先可以同人地傾
人地唔洗做就可以傾

唔出囉

［重貼］將限聚令同檢測掛釣 即係用香港人既人身自由、全港經濟 勒索巿民交出DNA資料

最後得大陸同香港”泡泡”

中國人去乜外哋旅行，內循環呀

出遊邊度最終都係睇對方政府放唔放，人地唔放或要求隔離14日，你香港100%檢晒又點，唔好為谷數亂噏d無謂野啦。

自己垃圾就扯埋外國黎講，呢D咪廢人

嚇鬼

傻鳩一名
一個月前有全民檢驗
依家d人就冇病毒
有冇正常國家會信

咁咪唔去囉

旅行社好唔掂？

本身都唔去旅行
你咪唔好撚開關囉

外國都唔撚信你啦

政府想民主表達支持施政 止暴制亂 保一國兩制 應立即舉行選舉 向國際釋出 香港公民期待 依法治國 國安法保一國兩制

唔去咪唔去某富二代都叫人去少幾次

佢唔想比人去英國或者台灣炸

所謂旅遊汽泡 只係去大陸加澳門旅遊 唔通日韓歐美會承認你啲健康碼咩

中共開始急啦

唔會啦
19年年尾都少咗好多後生上
依家應該得返d廢中廢老上去叫雞

你估外國show唔show你
佢地比唔比人入境係人地政策
最後咪又係得返支那同一帶一露國家同你玩
外國跟你咪即係中圈套

外遊完中左返黎, 咪又係比人封過

咪就係

聶德權心諗：

港豬：我嘅訴求就係想番工，賺錢去日本韓國玩

戇鳩鳩
聶德權，你而家係公務員事局局長咋
檢測衛生署負責
旅遊旅發局負責
檢測關你咩事呀？旅遊關你咩事呀？乜柒都關你事？管點你18萬個公務員去檢測先啦，包括你自己呀

深圳等緊港豬嚟消費

唔夠數, 你條撚樣都好無面

其實關公務員事務局局長咩撚野事
佢呢個位唔係負責公務員事務咩
普通市民做d咩關佢撚事 走出黎說三道四

政府如果唔係防疫漏章
引發第三波疫情
就唔駛俾人ban 入境

切腹認錯先啦三耳賊

好！做完測試可以去旅行！

但咪又係對面有隔離措施
有鬼用

與其他地區的政府商討「旅遊氣泡」？ 人地承認你本特衰護照先講

管公務員都成日出黎講咁多野 但張建宗反而失左踨

雖然香港人真係好鐘意去旅行

你估香港人去旅行急D, 定係旅行社航空公司急D
唔好係道扮哂野啦ON9

你咪繼續威脅囉
我呢啲窮撚餐餐帶飯夜晚返屋企食飯
放假唔去旅行既

係唔係想限制出境？

公務員事務局局長， 收爹啦
專家出聲都未輪到你

檢完又俾人隔離 檢嚟做咩

咁多撐政府人驗完咪得

唔驗dna唔比出境

咁心急，唔係有陰謀都冇人信

咪撚放人去旅行呀，睇下你死先定我地忍唔住先

咁大大力想呃人
肯定有古怪

點解淨係個別提日本?
手震權果然係在港日本人漢奸

信呢個濕鳩政府一成都死

咁心急做乜9呀

唔想出喎
88

唔去
国泰你哋養

我好撚鍾意去
但聽你講完我寧願唔去

好想去台灣見女朋友
2月頭到依加都無見過了

但唔會因為咁而做Test
你做埋我個份

驚你呀?
鬥長命囉

乜香港而家唔准出境咩？
檢測/外遊有咩關係？

呢d係公務員事務局負責?

講到人地一定俾你入境咁

又想恐嚇人叫人去做

一句講晒：

屌你老母啦共產狗

已封鎖會員

唔好話外國，大陸都要你入境前72個鐘驗過啦

全民檢測同去旅行根本係兩件事

人地肯收你先得架大佬

搵個唔撚係佢負責既人出黎講野，只係證明佢講既野係另有目的

笑撚死人咩 你當驗左個垃圾健康碼出到國就無死咩 人地國家都爆到仆街 仲比你入去旅遊 依家咩時勢啊比你入境去旅行 戇鳩少陣啦

巴打

外國快速測試唔L 用

係都要用華大火眼基因排序

信你唔過, 完

無錢呀，去咩旅行？係咪政府畀？

外國都唔比你入境啦

吾去，睬你都on 9

正，生化武器反攻大陸

旅行？不了

On9講到人地國國唔洗14日

原來除左陰性定陽性之外有數據交上去

已經習慣咗做宅男

露出狐狸雞巴了， 仲唔係想限制出入境自由？

人地外國開比你？

政府會比人出外 打國際戰線?

你示範下先

人地比唔比你入境呀？
又想呃9人 港共狗官

呢期好似俾人抽調左去搞呢單全民檢測

呢個政府做親嘅野都係同市民為敵

push

呢啲算唔算威脅？

移民前要交低dna樣本

去得日本就緊係無碼喇，識唔識架

咁唔去囉
你估因航急啲定市民急啲

佢哋好沉默㗎

而家人地外國有話比我地入境咩, 真荒謬

你帶頭驗你老母條屍個閪窿有冇病毒先啦死仆街

官方公佈同強制落實啦聶狗

哈哈哈

呢件柒婆愛醬, 調去邊度做局腸一樣要孭鑊

唔係大陸整D病毒落黎
神早飛撚左啦
講到恩賜我地咁

返大陸旅遊？除左大陸之外搵鬼信你個檢測咩

你個大陸質素檢測日本仔會信你你諗多左啦！

宜家唔係你唔比人出境，係人地唔比你入境。
你D 防疫政策咁出色，人地比你入境先算啦。

想利用健康碼來封鎖香港 唔俾人走

你死撚緊
成個港共會被制裁

我想去美國歐洲
睇個款冇疫苗都唔洗去
驗乜撚

詐騙就有

on9

我反正冇錢去， 現在大L把人陪我， 勁開心！ 仲點解要去？

迫埋我地打大陸針

外國有無咁撚傻, 信你個全民檢測

支那都唔信啦

基本法腐乳

有錢去嗎

本身免費檢測對有需要既市民係好事，但係呢班官成日做d 講d野搞到件事錯晒

記住共產黨永遠都係不懷好意！

旅遊台末日

BNO

日日都恐嚇香港市民

急咩呀三耳賊

其實關佢咩事
管公務員管埋疫情？

去咪又係番大陸，不了

外國姐係得北韓，伊朗，俄羅斯

藍絲做數據，例如YouTube, Fb 訂閱、like數出名假

你地又信曬佢，到出真人又唔夠人
咪

港共陽謀
檢測> 健康碼> 限制出境.

真係好撚驚呀支那狗？
唔好開番旅遊呀

垃圾

日本開左關啦咩？未開關冇人想知

bump水俾國泰
又唔俾人外遊
邊個傷d

講到其他國家肯咁
番大陸咩

傾得成先算

我又唔去支那
你咪唔好放寬囉

你睇下有冇國家對支那開關咪知囉
當人弱智咩
人地日本開俾越南泰國都唔開俾支那呀

樓主pin this

冇啦
日本檢測量按比例仲少過香港，得十分之一

你話「唔檢無得去】
檢完又困住你無得去，咪一9樣

有500萬沈默的大多數做base夠晒啦，做乜仲咁緊張呼籲

驗完外國都唔認喇

我係都唔撚驗，你咪繼續限聚封關囉

好驚

根本各國旅遊業都頂唔到幾耐
有無全民檢測，社區多唔多病毒，都一定會係未來四五個月內開返關免入境檢疫

近期發掘緊香港好去處
出外旅行遲啲先算

今日做完檢測,當一個月後出發, 仲有用?

旅遊業攬炒

你咪唔好開
睇下邊個頂唔順先

旅旅事務同檢疫既嘢關你公務員事務局局長咩事？
係到說三道四，干涉人哋局既內政

窮撚冇錢去旅行

建議六眼聯盟及歐盟禁止有健康碼人士入境

人地國家都未解決武漢肺炎，我又唔急住去旅行呀

食屎啦

大我？
唔去咪唔去

學支那改數據咪得學啲唔學啲

咪唔好撚去囉咁簡單

on撚鳩

唔係你想去就得
係人地都唔俾你入, 你去條撚咩

有同事3x歲上深圳工幹都比人𢭃左成粒鐘，後生聽...

唔撚去囉

我唔想去wor, 到我想去果陣先再諗下啦

同埋而家無曬中國自由行覺得好舒服, 通關不了

泰國同日本仲爆緊, 到最後係大灣區旅遊

唔好放囉
賤種港共走狗

其他地區咪又係支那

呢班廢鳩真係好閪煩, 成撚日係度刷存在感

唔係選舉老母都收到乜柒會打來提醒做檢測
急了急了

一陣班旅遊撚屌鳩你
冇得去旅行 佢地會死 日日係香港抑鬱 好大壓抑

打多左個0啫 唔好鞭

WFH同NPL左咁耐, 有時間都返下工搵返d錢啦, 仲同你去旅行

而家staycation咁平, local trip又有得平玩, 梗係拖耐d先啦

唔開返東莞，不了

咁似強姦犯啲對白嘅

出外旅遊＝去強國不了最好永久海陸封關

其他國家開返先叫醒我

每日想出街就要督一下

要夠30日data negative先比外遊

唔去

係咪on9架
每日確診日日都回落緊 死都要洗幾十億又擾民先肯放寬

比人炒咗個啲有冇錢去呀

大陸等人去咩

返大陸 不了

急屎了

健康碼係得支那同澳門有用，其他國家都唔認，我都唔會去嗰兩道，咪等外國開關囉，唔通唔比香港人出境咩。

心急 有古怪

之前咪又係話唔檢測唔復課
聽住先

網購咁方便
而家又有VR
宅喺屋企算
唔去了

人哋應該係關心有冇封關多啲囉，檢測都唔係直接阻止傳染，個檢測仲要用大陸嘢，有幾準大家心照喇

On撚7 9

唔撚去旅行，吹咩

500慢人，佢想講啲人行得慢啲姐

是撚旦啦
作個數據俾其他國家囉
橫店都指鹿為馬

咪唔好放囉，到時睇吓你哋急定我哋急
一次過攬炒堆藥房珠寶行，爽yy

聶德權
屌你老母爛臭茜
講完。

戇鳩
個氣泡都係去支那旅行

講D對白咁熟嘅?

係喎, 睇戲D綁匪都係呢D 對白

大我啊屌你老母

宗仔係呢d打工仔典範點會係呢d關鍵時刻伸個頭出嚟？

出面仲危險
條友訓醒未呀

借健康鹿限制出境

特登點名可以去日本，諗住香港人就會去驗

pin this

成日嚇鳩人

我唔心急外遊
留係香港同你攬炒

連登好多雞蟲會繼續上

唔好去囉

唔想出外wo~

沉默的大多數五百萬人驗咗未？ 高官驗咗未？ 建制議員驗咗未？三萬黑警驗晒未？
如果呢班咁愛國都未驗冇資格叫市民去

人地國家俾唔俾你入境你話事丫港共？

測完又唔代表無病
人地信你都on鳩

用旅行來引誘人做檢測。
去旅行係咪你俾錢呀

「到日本、外地及內地等地方」

日本排頭，局長都幾誠實

黑社會式脅迫手法

一箱情願

冇做過sales唔識跑數

唔㭍去囉

扮咩姐
咁有心就一早封關la

收皮啦

冇得去日本兩三年 啲港豬應該會覺醒少少

大家困獸鬥

係外國跑國際既人
應該游說番當地政府唔應該接受所謂既健康碼
一句講晒香港政府當驗左=唔會感染
已經令外國無可能相信
例如日本政府唔受 己經夠砌

大佬人地到開始做緊快速檢測，洗鬼用你d outdate數據，只係除左某d落後國家啦

日日誤導檢測當疫苗sell
無事無幹驗黎做乜

加大檢驗係用黎有效追蹤傳染鏈
政府就用黎燒錢

唔講以為驗完會有抗體

真係司馬昭之心

人地外國撚承認你個垃鳩圾檢測咩
定係又講緊去支那呀，咁仲on9會杯葛你檢測嘅都唔荒想去支那啦

慣咗戴口罩，WFH同留港幫襯黃店

關公務員事務局撚事

呀焗腸傻定豬？我去日本搵私家證明無病上機 到人地到做人地個檢測入到境咪得！關你香港政府乜撚野事呀？

唔去囉屌

呢家今日唔知聽日事, 唔去旅行到冇所謂! 支持內循環呀.

應即係唔駛啦 大撚我啊？

又恐嚇